想知食豬油有咩問題

澳門出名嘅特產咪有豬油糕
元朗豬油撈飯都好出名
真係唔明點解我個frd覺得食燒豬油係有問題

動物脂肪冇咁健康（好似係)

純豬油 冇問題，其實比其他油健康
燒豬油 比較香 但可能對健康有 影響